有冇人同我一樣越嚟越渴望獨處

唔知幾時開始好撚憎啲團體活動，同朋友去旅行去玩，同同事食飯之類，就連收工都特登行遠啲自己一個搭車，無論幾時喺邊度都淨係想自己一個。而家連屋企人女朋友都唔想去相處。所有同人嘅活動可免則免。寧願自己一個係屋企打下飛機都唔想出去應酬。究竟我係咪有病
有冇同路人

其實自己一個更開心 唔好依賴別人仲好

死毒撚

又唔會真係開心嘅 只係想一個人靜下咁解

26歲人先黎做毒撚

1個人有時都幾好，我返工都係1個人食飯

年紀大左啲就開始會咁，我都會自己睇戲行下街睇下自己鍾意既野

利申 有女朋友但佢返工既時候自己都會好享受一個人

我而家都係 一聽到啲女同事同你講八婆野 男同事同你講叫雞打機就想一巴煎落下 比我靜靜地食飯得唔得